老婆抽唔中都自願入病房......

仆街香港政府，如果一早截咗高鐵點會搞成今日咁

老婆我尊重你決定，我愛你

加油阿你老婆！

On9

佢老公交俾我哋日插夜插

你老婆愛我

抵撚死

話我3毛分化撚都咁講 你老婆攬撚住個光環害死香港人

屌你老母林鄭 死都唔撚截左個班人過黎

咁on9?

多謝你老婆比個假希望武漢人繼續落黎，香港人 攬炒 記撚住神醫上身，救哂咁多個。

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

On9

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知，唔使有太大道德包袱，因為政府把關不足先係根本問題，呢個民意調查話你地知市民撐你地！會尊重你地既決定

我勸咗佢，但佢唔聽

希望唔好到時唔係幫你全家確認死亡

千古罪人

恭喜

On99

慢慢救大陸人，香港仲未封關，只會愈黎愈多大陸病人湧港，祝你老婆快d中
利申 已經買晒糧食 2個月唔出街

仲話司馬仲達自己隻乸都睇唔掂

仆街死林鄭死既吾會係佢同高官，佢剩係撐死黑警同驚習曱甴

絕對同意 害撚死人

戇鳩 冇人可憐你 收返埋

唔驚, 你預我中一定同支那人一樣搵人陪葬

係咪入病房得佢先知

人不作死，
便不會死
RIP

無人會欣賞佢 相反我地唔介意殺雞儆猴

武漢肺炎首位醫生大年初一死亡

你老婆知唔知佢係用緊全香港人條命做賭注去救班大陸人

新年流流你把口咁毒，佢都係客觀描述真相姐

以為自己好偉大。。。其實好短視

係自私 唔係短視

叫你老婆去做雞好過啦

保重

新年流流你把口好啲喇
而家你自己做錯事畀人鬧你就發爛渣
你老婆就戇鳩
你自己又唔識教老婆

讀書人自古以來特有的基因, 令他們犧牲自己, 維護奸官的政權安逸

True 本身都想打自私
但又驚好似太西😂

講緊人命 同疫症 係要西d

咪撚醫啲大陸人 唔值得拎條命去搏 直接燒咗佢算

罷工啦， 救支那人托咩

其實真係

勸佢辭職
多人做先有機會逼到封關
唔係你遲啲會後悔架

On9冇藥醫

開個爛尻post拎光環?
我覺得你老婆好撚蠢

仲達bb

香港俾你老婆累死。 助紂為虐。好好考慮停工。 不要將病毒擴散

on9 罷工保命算啦
政治操作後果由醫護冒性命去頂 依然覺得好偉大 實質害死自己 害死全部醫護

哇屌，有光環
名流千古睇今鋪

香港今日仲唔封關就死得

加油

你老婆貪OT 錢，拎光環，無道德，不顧人類生死，罪大惡極

push

快d死拉88

最好對付武漢肺炎嘅方法就係隔離，應該集中喺武漢醫治，唔係引人落黎香港醫。佢咁偉大有冇想過去武漢幫病人？

請善用起底
及不推文回覆

就係因為你老婆呢類人
全港陪葬

死全家

你老婆醫好一個支那狗，就會有數以十萬個支那狗湧落黎
到時害死全香港人

樓主應該係9up
大家唔洗理

佢病得你屋企都唔洗要啦
講真 一家人嘅決定黎 請佢好好再考慮

respect

要屌都屌政府放撚晒啲人落嚟
點解要屌醫護？係咪癡撚線？

娶左個 on9 老婆，仲要支持佢決定既 on9 老公

我就唔尊重你老婆啦 係咪覺得罷工好易？呢個時候仲返工對唔對得住其他肯罷工嘅醫護手足？仲要係走去醫D大劣人 有冇重視過身邊D人？得罪講句你老婆殉職會唔會都受人唾棄我唔知 但一定唔會有謝婉雯醫生嘅高度

RIP 叫你老婆千期咪撚出黎

佢救既只係大陸人 間接害緊我地

憨鳩 拎住個光環同肺炎啦
香港人無人會多謝你

唔該你地 咪撚出街 多撚謝哂

巴打老婆冇事架！

希望樓主一家快啲被隔離 唔好出黎害人

宜家得醫護最有牙力同政府談判，全港人都撑醫護罷工，醫護班白衣柒頭自己唔爭氣唔屌醫護屌邊個？

假膠

情況都唔一樣，而大家都認為醫護唔罷工係其中一個兇手，殺晒全香港人既兇手

下醫醫病 中醫醫人 上醫醫國 慘在你老婆醫嘅唔係病 係要面對人禍 醫嘅唔係人 係畜牲

自願去Isolation Ward幫手？

都唔撚明你地啲人點解要怪醫護
我地做得醫護 就想盡全力去take care病人
你怪就去怪政府
咁中意鬧人快啲去開po屌林奠屌各位高官

為支那人死？有咩咁感動？
死咗都唔抵可憐

如果係五毛 呢個post開得幾高明

罷工啦痴筋

扺死

快撚啲死

你說服佢擺工好過啦仲送死

無錯 仲有醫護幫手 正苦一日都唔會封關
唔封關啫係每日有人落黎 香港醫院都爆
到時香港人係屋企食屎啦因為唔夠藥醫啊
送曬比啲吐口水 攬炒嘅大陸人

巴打

阿嫂

你真係好撚扭曲

大陸唔夠人啊 上去幫手啊大愛撚
真係害撚死香港人

唔好犧牲自己成全支那野味閪

含淚

唉，好多醫護都係咁

你老婆一定要平平安安番屋企

你啲自撚私港蝗
人地醫護做嘢洗撚你教 救人真係天職
尊重樓主老婆

傻閪，on撚鳩
自願送頭無得救

利申：醫護（會罷工）

智障為支那豬賣命

拉 唔信 完

[最新消息] 最新病毒分析 + 25/1 10am 實時地圖

等俾人扯口罩吐口水，支那種都好救

呢啲叫on9

又一隻偉大撚

咪撚扮偉大啦 自己唔罷工怪得邊個？

香港人中招要照顧就話啫 大陸閪值得你老婆咁做咩

拉

起底就知咩事

起底

professional既野唔係個個人明, 如果係真都理解既
支唔支持一件事, 但要專重其他人選擇
如果唔係你同共產黨係無撚分別
two wrongs dont make a right.

on9，唔撚洗罷工啦咁，
情況咁大獲仲開放投票一個月，搞呢單野班仆街等中肺炎啦

死左都唔可憐
叫你老婆罷工迫政府封關啊仆街
你老婆咁自私唔單只你老婆死
我地全港嘅人陪你老婆一齊死啊
叫你老婆咪撚再幫個政權執屎

On9你老婆肯犧牲偉大係一件事

佢on9的確都係一件事

人哋講事實就話人分化？
尊重樓主老婆決定
但佢如果中招死左 絕對唔值得可憐
佢以為自己好大愛好professional
其實係自私
因為佢覺得大陸人條命重要過樓主黎 重要過自己親人同自己條命
死因亦都係蠢
以為政治還政治 同自己既工作、專業、生命無關
最後佢一個唔罷工 中埋招
係累晒全香港人
所以佢既決定會傷害咁多人 係抵撚死
絕對無錯

認真

on9 唔源頭cut傳播途徑, 注定冚家產
如果醫護都中招, 市民一定仆街

只想說： 好人一生平安

做左衰野啲黑object, 天收

2013 守護專業
2020 條路自己揀

On9冇得醫

罷工la on9
你地越專業
越多支那湧落黎

係屌唔肯罷工嘅醫護
肯罷工嘅醫護係全力支持
佢地唔罷工，政府就繼續撚晒啲人落嚟
咁都唔屌？係咪癡撚線？

以為咁樣好偉大？垃圾

同意，今時今日封關先係最上策，大愛想救只會拉住香港所以人一齊死

樓主，有冇諗過其實你老婆
只係唔想對住你

自願送頭....

祝樓主太太身體健康 事事順利 平平安安

睇左你呢個回覆
開始覺得呢個係五毛開嘅假post
拉

請假啦 一係咪唔lo 囉

日日都仲咁多支那狗落黎，你問你老婆到底佢可以照顧幾多個

ok，sorry，自膠，on9
對唔住post主
睇錯一直以為係調查完再交比工會建議是否罷工個種
年初一祝大家新年健康 世界和平

大愛撚救大陸人害香港人，食屎啦

帽事

救救醫護手足，罷工啦

罷工啦

樓主nineup報主編黎 唔駛咁認真

求下醫護們罷工

佢說話係難聽, 但冇錯

要處理好疫症最緊要就係封鎖源頭, 即係入境嗰邊, 雖然責任不在醫護, 但政府唔肯做嘢就真係唯有靠醫護罷工, 因為依家最有牙力係佢哋

罷工救800萬人, 返工救醫院啲人, 罷工迫政府封關比醫護返工可以救更加多人, 你知我知班醫護都知, 明知咁仲去返工？

醫護天職係救人, 但依家罷工可以救800萬人, 比你返工救嘅人仲多, 醫護罷工一樣係履行緊你哋嘅天職, 只不過係換過另一種形式去救人

罷工啦叫佢
佢醫好d人
陣間佢d老友見到，又走落黎，就全香港人陪葬
唔好咁自私，
叫佢諗下香港人，諗下你

罷工啦好嗎
罷工先係救到更多人

平安回家，之後港共要收皮

唉，死咗都無人可憐

唔撚係怪晒所有嘅醫護呀蠢撚
而家邊個可以逼到政府封關呀，咪醫護囉，我都係半個醫護
你諗下都知普通市民去叫政府封關冇人會理，得嘅話抗爭運動完左啦
你班大愛醫護咪繼續醫班支那人囉
一齊攬炒

打份工𢭃個幾皮 連條命都唔要
政府當你condom咋
香港人真係好鍾意番工

你老婆唔只係雞係公廁，仲係condom好好用
護士好撚污糟

醫護點做都死遲早係兒登變成地底泥 恭喜晒

走啦五毛

支持層主
層主講得好

罷工啦屌

我都愛你老婆，加油❤️❤️❤️

你地有幾多裝備同啲狗比，咪on9 啦，安家費又無

收皮啦屌你祖宗十八代，你先至自撚私啊
依家唔係香港爆瘟疫醫護頂唔蒲唔撈，係支那送大禮香港政府推班醫護去死啊
推班醫護去死你就叻，係到指指點點
祝你全家武漢肺炎

圖都無張

樓主好好愛你老婆，樓主老婆多謝你

因為姦夫抽中左，所以陪埋佢入炸on9

叫你老婆快啲罷工
唔好比政府利用

on9仔起下佢底啦

張春華

天職
係咪唔駛出糧

值唔值得自己諗

人地睇嘢擺明宏觀過你
扭乜撚嘢曲

嘩咁撚黑心你會有報應

推

用你豬腦諗下乜人可以揸爆港共防疫春袋
咪就係得醫護同入境處囉

唔防止垃圾流入，反而去擁抱垃圾？

完全封鎖
過主啦

好人一生平安

呀嫂罷工啦

太善良

除咗抵死唔知講咩好

撐住呀巴打老婆

其實樓主出開外面玩女人想個老婆早d死？

呢個真！你死你事，唔好累到其他人！

一日唔斬斷來源就算有幾多醫護幾多裝備都無用，出事只係遲早問題，有咩事政府班垃圾最多講幾句廢話之後就你死你賤，然後派另一個上去頂，最傷心嘅只會係家人，懇請你太太罷工以表示強烈不滿。

係我就一定截住佢，唔會畀佢去😥

除非你老婆係藍絲.......

多謝你老婆

NoNoNo

加油呀老婆

有你老母俾我地日插夜插已經夠

好勇敢，希望平安，你真係好幸福

唔係分化
但認真唔抵幫
根本應該要罷工逼政府封關
咁先係能夠救最多既人

遲下成堆人湧入黎大家一齊死

唔好俾佢翻工啦，今次真喺好大機會死人㗎，而且重會影響罷工嘅軍心，好多醫護人員其實都15 16緊， 但如果 雖然好多好似你老婆咁， 佢哋就會覺得罷工好內疚，因為留曬畀你老婆照顧，唔好俾佢翻啦， 唔係話你老婆錯， 而係你老婆條命可以更加有價值。

9up報？

叫返佢走啦
唔值得呀
係都黑警守病房

羆啦

吐嘩
新一代南丁格爾呀

你夜晚落力d報答佢啦

樓豬諗住開post扮聖人，點知俾連豆仔圍屌到發老脾

老婆加油

閣下真係弱智唔係扮

都係呢句
你今日咁大愛
到第日你屋企人比走難落黎的中國人傳染左唔好怨就得

你老婆既偉大，係唔會得到我地既認同

為左呢d人同個不作為既正苦？

樓主3毛分化撚，起一起底先，呢個垃圾膠post仲上埋熱門，拉

各位睇真啲先 樓主假膠 唔該樓主快啲收皮

支持

嘩 聖人

邊個救支那人 邊個就係屠殺香港人嘅幫兇

叫佢罷工

Respect

你老母就比人日插夜插

留住條命救人唔好

由佢啦

咁鍾意光環
我比你lo

好撚偉大啊屌你！

佢可以英勇犧牲了

樓主出名分化撚 起一起底就知

謝婉雯?

屌你老婆抵撚死
自願去醫中國人？

講得好👏🏻👏🏻👏🏻

你老婆比支那人抽插

呢個光環害死全香港 病的確冇人想 但依家得你地可以bargain到

天職？
打機定漫畫呀？
一出世揀職業咩
定係佢係救世主降臨
唔知以為你係上帝
派佢落嚟救人
唔救人就打佢落地獄
Btw

老公我都愛你

咁自私嘅行為都開po講

一諗番起場運動

如果香港人 對死去既手足

都會犧牲自我 今日就唔同哂

老婆小心阿

唔想咁講 但你老婆真係好on9
佢唔係救人 佢救嘅係支國畜生
救到佢唔會多謝你
救唔到佢會吐口水落你老婆度
你老婆自願入去救呢啲撚樣
受苦嗰個係更多嘅香港
點解要一命換呢啲人一命
唔好同我講咩皆是生命
咁撚多人死都係佢哋搞出嚟

大愛撚死撚左去算啦

人性光榮 祝佢好運

我都愛你老婆

講野都幾撚難聽下

今晚仲會唔會同老婆打茄輪性交？

樓主有老婆，已fc

祝樓主老婆冇事 一世健康

決定左就小心同加油支持佢

唔啱聽嘅嘢，你想唔想聽？

尊重尊夫人決定
但我希望你可以說服佢罷工

不能同意更多

小心身體 希望佢冇事 好人平安

如果係假既，我希望係真既
如果係真既，希望你老婆出唔返來🙏🏻
垃圾左膠

Nineup 報

希望樓主老婆冇事 但點解要咁做

為咗武漢畜出賣香港人
好行唔送

你老婆加油
但真係害死香港人
佢大陸嚟？做乜咁睇唔開

Respect!

祝福你地 希望無事

推呢個講法

樓主好似五毛分化狗黎
唔使理太多

屌你老母呀，自己老婆都管唔掂係度咒人
你食撚屎啦廢柴

唔好意思，完全唔欣賞

同-0-0有咩分別

RESPECT

咁你唔好屌黑警啦
政府帶頭做錯野然後由下面嗰班執行
政府嘅政治問題推班前線黑警出嚟維穩鎮壓維持既有體制 班黑警都係打份工姐
政府嘅公共衛生問題推班前線醫護出嚟頂住個醫療系統維持既有體制 班醫護都係打份工姐

兩個case 都係夾份累死香港人
有人幫政府做野維持個吃人的體系佢地都係幫兇然後你同我講唔屌得 ?

你知唔知呢幾個月睇到唔係淨係個政府有幾仆街而係有幾多人屈服體制成為幫兇呀?
國泰當日比共產黨打壓大家都撐佢架
之後為左迎合個系統變左咩嚟害番香港人咪一柒樣

為左維持自己公營醫療服務而無視最核心問題嘅嗰班醫護都係幫兇嚟
醫護作為最有bargaining power 嗰邊嘅人都唔罷嘅就唔好講到自己好撚慘咁 你一嚟有份整到自己咁慘二嚟仲要唔單止你慘仲要累全香港

而家唔係叫你因為自己抵唔抵而罷工呀
而家叫你因為要脅迫政府為全香港人福祉做野而罷工呀傻閪

如果醫護入境嗰d 肯罷或者政府肯做野嘅問題未入搞到而家咁大
想政府做野就擺明諗多左架喇
醫護望到政府唔做野自己又唔做野
唔屌埋你屌邊個呀

好老婆一世平安
要平安回家

希望你老婆快啲死

Nine up 報

屌
頂住啊

正皮多過負皮

推到正皮數多過樓豬

On9 幚唔到件事仲害死更多人

係呀係呀 到時堆支那閪衝哂落黎 大家咪真攬炒囉

攬住份糧咋

好人一世平安

你同講班狗維持秩序有咩分別

仲達搞唔掂張春華

想同你老婆講聲加油

容許我咁講 老婆 真係好多你

其實唔係幫大陸人醫護人員入去係mon住個疫情，防止擴散去香港人到

真係唔知邊個全家死先究竟係上網話人on9果家人丫，定係自願入病房果家人

你老母個西好緊好多水屌你老母

抗爭既PO就全部沉晒
連推既人都無

TG行動GROUP 吹左2日都唔撚夠人
成班軍師剩係上連登叫人罷工罷工
自己連MK都又唔撚出 剩係堆D靚仔送死
人夠多 匯合左 剩係5分鐘就做到野啦
剩係出把口叫醫護罷工 自己乜撚都唔做同念力抗共有乜分別

為咗救一兩個大陸人，分分鐘搞死幾有幾千個香港人，其實入去又有咩做到？

你還有黨

樓主又出黎呃正評

傻閪送頭

累撚死香港人，please大陸人既臭西

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

樓豬出名假膠都咁多人信

中招就抵死

屌罷工到封關先入去啦屌

你話有疫苗有得醫都算 但係宜家係冇呀 加上醫院防疫設備又唔夠 人手又唔夠 一車車大陸狗就不斷落黎 你咪繼續做大愛撚囉 唔逼政府封關 到時惹撚到自己 連身邊啲人都有就唔好撚怨

一日唔封關 醫得幾多個

咁你自願申請左入去未

衣加唔係要救你班無腦大愛撚
係救班「無辜嘅」醫護

麻煩你唔好抽唔中自己就拎光環
比啲勇氣自己 叫埋同你有一樣理念既人
一齊自願入去
咁都幫到你既同行

真既 即刻做
唔好得把口

為左葬入浩園？黑警就有份

醫護死左咪只係一個數字
你「老婆」選擇自殺，想邊個可憐？

死都你死先
多謝你老婆啦

要供樓?

成手好牌但係俾晒對家

罷工？

Fake唔會抽唔中 只係先後問題

0n9

下世娶個醒少少嘅老婆啦

自願去serve支那狗

一世只愛一人

為左醫個日日要殺死你ge 大陸喱
你覺得值咩

你要好好愛佢
香港人都愛佢 請佢好好保護自己

on9

留返俾藍絲醫護支持政府啦

希望你老婆快d比支那人傳到感染肺炎痛苦萬分地死去

可以做到抗疫英雄

唉 萬事小心

為咩？唔為你著想，為港共同支那人著想？

想做謝婉雯？sor死咗慰問牌都唔會有 浩園都唔會有你份 啲黑警同政府只會話你傻鳩

唉屌 醫護真係唔應該要為政府嘅軟弱付上代價

加油啊 唔罷工去送死 遲啲比個銅像你！

醫護做嘢唔洗你教，係咪同警察做嘢唔洗你教一樣？

為咗救一個人但係感染十個人就一定啱？

應該主力控制疫情，喺隔離患者情況下儘量醫。

係幫都係應該送物資同醫療人員去，唔係叫患者喺冇隔離情況下穿洲過省過黎。

祝阿嫂身體健康

害死仲撚好
最好你呢啲鍵盤戰士同藍屍黑警政府走狗死快啲

收下你把臭口啦死仆街 祝你老母感染肺炎死撚咗佢

死撚咗佢算啦你 喺到咁撚多嗲 屌你老母

有出糧架 講到好似白衣天使咁

臭雞 拉

9up報

一把車落去啦
洗乜要唔好意思咁幫港共執手尾

多謝樓主老婆

醫護罷工

叫佢罷工！！！

交120萬稅
老母仲要做護士？

唔好9啦樓豬

阿嫂，香港兒女！加油，平安返黎！

戇撚鳩

實不相瞞 我唔明自願入點解要俾你地屌
你地話要利用醫護罷工 逼政府封關
但係封唔封關 係政府嘅責任 點解要擺醫護上枱？
救人唔應該睇人地 政治立場 種族 富貴定貧窮
有人需要幫助 咪去救人 那怕嗰個係殺人犯 我都會去救 依啲先係人道救援

P.S 我都係要去isolation嘅醫護

唔值

唔單止你老婆係英雄，樓主你都係，你係英雄背後嘅支柱！

Respect

好人一生好報

祝你老婆平平安安 身體健康！好人一世平安啊

上醫醫國 下醫醫病
當醫護選擇救，其實係置更多人於險境。

垃圾老婆

你老母依家已經係千手西啦

咪撚臭係
唔講會唔會引更多支那蛆黎醫
醫返好呢堆支那蛆佢地聽日就黎申請公屋上樓同拎綜援
你第時生仔冇床位就係因為你今日醫好左佢地
咁撚鍾意拎光環真係早死早著

咁講比較口賤
不過完全係事實

過左仲要你多謝返國家🤡
如果冇大陸香港人早死光了
要不是有祖國🖕🙂🤡

講撚到做醫護就冇得選擇咁

做教師夠有一句 有教無類 啦，你睇下啲教畜一樣會選擇性教架

我欣賞你老婆有勇氣，唔會話你老婆on9送死，因為佢可能救左一位被選中既醫護

只係想同你老婆講，入左去就咪撚出返黎

屌你個老母啦戇鳩

我愛你老婆

政府立即派班人出黎係連登到吹風
話係醫護都應該去隔離病房
咩人都醫

搞罷工之前有呢D POST
仲有咁多連登仔正皮

護士卡都無張
原來宜家連登自認就得
唔洗FC下

食屎狗屌你老母臭閪

收皮啦傻閪屌你老母

真